---

# PWA

[[_TOC_]]

## Уровни навыка
### Уровень 1
Что такое PWA, для чего используется, какие задачи решает. На данном уровне достаточно убедиться в том, что в целом есть общее представление о технологии и ее назначении и не требует знаний о внутреннем устройстве.

### Уровень 2
Знает как реализовать PWA, что такое manifest.json, имеет представление базовых полях кофнига PWA, знает как устанавливается PWA в разных браузерах, знает о service-worker, как реализовать оффлайн-режим. Как закешировать страничку. Сталкивался с проблемой, почему может не показываться нативный баннер добавления на главный экран в chrome (нужен явно реализованный обработчик fetch в service-worker)

### Уровень 3
Продвинутое владение технологией. Знание специфических полей конфига manifest.json. Реализовывал в рабочей практике PWA, умеет их дебажить. Имел опыт service-worker на уровне продвинутых политик кеширования. Остановка показа add to home screen, для более таргетированной установки PWA Энтузиаст PWA - следит за развитием технологии, знает зачем это нужно в WEB. 

### Уровень 4
Есть опыт публикации TWA (аналог PWA с возможностью публикации в Playmarket)

## Метод оценки

## Как прокачать
### Уровень 1

### Уровень 2

### Уровень 3

### Уровень 4

### Уровень 5
